viu tv經緯線而家講美容雞

曾經中過伏既巴絲可以睇睇

而家D美容雞美容狗進化左咁多
會玩曖昧, 作自己背景
以前我見開果D都係hea下你然後直接自爆

啲冚家剷生仔冇屎忽

美容鴨wo

一黎就主動拎whatsapp又錄音又盛九成係

呢班撚樣搞到我以後唔想再用tinder
阻人溝女
發明呢條橋既人應該要燒10次春袋

頭先美容雞把聲好熟

應該來來去去都係果一班

以前高登有人整過張spreadsheet連電話mark晒佢地
唔知而家有冇update?

個錄音好似邊度聽過

Google圖片 美容雞

搞到人傾家蕩產只係入到商品說明條例